戰略需要調整!!!!!!

首先利申一吓
我唔係冷氣軍師我次次都有出

我係覺得依家呢個地步
其實我地係一個膠著狀態
依家係就係話全世界都知黑警仆街我地要抗爭
但係實際上 其他國家睇新聞冇睇得咁密
警黑合作嗰啲真係唔夠宣傳
而且五毛真係好多🤬

依家嘅情況其實對我地好不利
我地就係近乎日日出街但係次次都有人傷有人流血
鬧咗咁耐黑警 我地一樣係次次捱打食彈
動員到嘅都係香港人

問題係
我地嗰5大訴求 唔止係對黑警嘅控訴
仲係對政府嘅訴求 係政治訴求

依家一路出黎 五大訴求明顯被淡化
次次事後嘅討論新聞都係鬧警察
我地可能係會有對付黑警嘅籌碼
但係唔好忘記我地嘅初心係反送中係雙普選etc......
我地唔止要對付黑警
我地更加需要嘅 係政治籌碼

我知道機場宣傳好比心機文宣啊好多組織都有promote
但係其實認真睇 近排嘅宣傳都係講黑警點仆街
好少集中講反送中雙普選嗰啲野

要明白依家有3大種人需要我地向佢宣傳
一。撐警嘅人
二。撐送中嘅人
三。中立嘅人

宣傳係要令唔同立場嘅人同意我地嘅立場 姐係游說
基本上係好似推銷咁 要有針對性 要對症下藥
依家嘅宣傳只會對中立嘅人起到作用 但係咁唔夠
要明白盲目撐警嘅人係唔會理我地講嗰啲罪行
但係我地可以用反送中洗佢地腦
撐送中嘅就用黑警嗰堆罪行洗佢地腦
就算佢地唔係完全同意我地嘅立場
都可以令佢地部分同意 叫咗好過冇

除咗宣傳要調整之外
我地仲要擴大條戰線 呢個係政治問題
一定要搵到啲好致命性嘅武器先可能贏
我地依家手上嘅籌碼係得民意
但係一個政府要獨裁起嚟民意完全係nothing

所以!!!
我地要完全取得勝利
就要將問題推到去外國 令外國政府介入
令外國嘅人都高度關注呢件事
另外我地都要有政治手段 要去搵政治籌碼
(例如去搵吓政府官員黑材料，踢爆內部黑幕之類)
就算係重提舊事都起碼可以令政府形象受損

依家唔係國教
國教係民主問題 依家係政治問題

以上只係我嘅個人見解
如有錯漏 歡迎指正

自推